勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論 13

唔小心拎左1001

LM

單紅真係好撚正

心動不如行動

買左，新date 888 109000

大家買勞既原因係乜？

想問呢隻116234難唔難買到？網個價$77900會唔會再高啲？

禁入去再扭咪得 小朋友都識啦

其實呢D 野可以YOUTUBE搵下既

我中意冇石多啲

單紅個size真係一流
又冇deep sea咁厚重

Screw down crown都唔識就買潛水錶

我反而想知佢點扭出黎教時間
識扭出唔識扭入

我鐘意有石無咁單調

無知一問，從未戴過勞，唔知啱唔啱自己。請問邊度可以試戴？

冇石嘅係咩價位？

排緊金鋼地通 66
同ap
希望快啲有電話到

兩小時前

金鋼地通無乜難度既

可能DAY ONE買入之後已經無扭入

金鋼要考慮買唔買

5xxxx

二月一前幾日舊價見到, 而家俾多幾千我應該過唔到自己個關

當年有人問我138k買唔買白地一樣

請問可以喺邊度買？

行下街啦

有喺旺角睇過，冇乜datejust 41

睇官網
鑽石77900
普通指針/羅馬數字62400

你呢個36黎應該

有41 無藍面 屌唔屌

不了

係啊36
想要34女仔唔想要咁大
但34好似無紀念型錶帶

唔知點解藍面係難搵啲
Ap又係咁

難得囡囡戴女裝錶

金鋼咁多年有幾多隻真係炒得起呢😆

本身有隻真心鍾意既金鋼 但係早幾年停左

Btw我都隨緣睇下有無得撞黑面金鋼通
二月前係撞到白面先唔考慮

如果打比我我唔要既話通知你？

岩岩有隻air king
20分鐘就唔見左啦

隨緣啦，都已經入左隻66開心使用中

Air king都咁？

可能都唔出奇
金鋼藍sub我見都被秒買

可以繼續排66 有貨搵我飲茶

早排入左隻16600,
5萬頭, 淨錶齊格, 上行交收,
粗帶一流

金鋼籃sub 成日都見到喎
反而ym2 無乜人買

我行哂旺角尖沙咀只係想買隻Air King都要排
完全估唔到點解入門錶都要比人瘋搶

我就係記得有巴打想搵 點知轉個頭已經比人掃左
依隻我完全無興趣
之前撞到隻deep sea 都無買 2個鍾後睇唔見左啦

想入返隻14060，14060m同16600粗帶，50k到60k買唔買到

如果巴打見到有
黑大口仔(依隻應該唔洗食炒既)tg下我
籃面就要食炒
比巴打碌卡都無問題
tg : Aman077

豬叔都係禁入去扭

買錶真係要好似老手咁講既隨緣

入門先搶

得

想知洗唔洗食炒價
窮j未儲到錢買唔敢入去問

人生第一隻勞 買左95xxx 係咪貴左？

正價isok

女裝唔洗啦...

正價？？

放心啦36唔係41

打左去周xx問 無貨
36黑字有鑽有貨
41藍有鑽有貨

你要36定41嫁有無試戴過 手幼?

36啊佢叫我要41。。我彩佢都傻

有鑽少人要啲唔洗急
最緊要試戴左先

只好慢慢搵
可能搵到既時候我已經排到盲十

二手 舊款黎wo呢個model

記錯116334
當我無講過

知道

36都真係幾細隻下
好蝦人戴

旺角 雅蘭隔離

周打孖

研究下先

37 成日都有，等緊隻40

私人市場比較小見，有都直迫60k

放隻116515ln 12年 齊料 有冇師兄有興趣

探1 同 114300黑面點揀?!

請善用說明書

16600舊版 sea dweller同大白橙 點揀好呀

Dweller不如Dblue 我覺得

Dweller個肉冇咁厚，同埋預算6萬5內

但係漸變藍都真係幾靚我覺得 小小百看不厭
不過厚重真係問到黎
儲多少少仲好啦

大量SUBMARINER

蓋清咁重貨

怪唔之得唔洗做tvb

咪係囉, 兩個世界黎, 邊有得咁比較

mk 1?

新表應該係mk2

我喺fb見過今年2月買係mk 1

Mk2

抵屌

109000都抵？
3月11date

888起碼都11個啦

實錶個size真係屌打deep sea

ds真係太厚
不過聞說黎緊新sub date個圈會同sd一樣
如果係真
就咁望落去會同單紅好似

新十應該唔會改

留名

出哂名孤鳩寒
點會花錢喺呢d奢侈品度

因為李生戴AP

Push

想要藍黑圈

炒到好撚貴啦。呢批訂價仲係十萬
而家拎唔到

冰藍面或者十仔呢

唔係帶精工咩？

有人話佢戴GS

貴左5000...

Citizen

屌早知唔貼圖，比仆街同事起左底
屌你咩

37?

40

batman真係最靚

呢個時勢都係買tudorbb

李生本身就係一個名牌
根本唔需要再戴任何野去襯托自己

成十個…不了

黑十呢

TG:LTF307 傾傾

隻bb b01芯好正呀
窮人版地拖

原價？

諗住搵日放假出去搵AD排算
唯有排多幾間撞下

正確做法

tudor gmt排極都冇貨

想問下買錶既野(未買過勞力士)
咁如果我想買GMT master 126710BLRO
就我所知就應該無現貨既,就要排錶
排錶係唔係去AD到,同佢地講要邊隻款
等到有現貨係咪就會叫我去睇OR買,我知可能有排都未等到
同埋我聽講買錶多數都有折,我想問係唔係真

其他牌子就有折
Rolex唔炒款通常有95折
GMT排到應該得正價

THX
祝你買到心水靚錶

請教師兄 有邊間AD 價錢較公道
貨源可信 ？

或者邊幾間都可以
利伸 去緊大正

樓上回覆無查過BLRO係邊款？
百事圈唔會排到正價，除非Rolex提高產量到十幾倍就有機會。
其實周圍都有貨，只係收埋等食炒既人問。
另外呢隻就算AD都要超公價加搭骨，埋單130k啦。

新手一問
勞力士出新款係咪多數會俾vip留哂
有冇機會排到

我有隻full set喎

rolex ig有嘢睇

130K差唔多原價兩倍
想點下點解AD買都會食炒價
制度問題

咩新款?

唔知點解新都有mk 1
奇怪

唔係食炒價
係要搭豬頭骨
（多數都係核特刁）
我果陣問ad單紅
都要搭隻一隻錶入面乜色都有既垃圾刁
盛惠13個幾

gmt應該都難排
我都想正價入沙士

得幾秒
d人估submariner

哦,我以為130K係就咁一隻GMT
即係Rolex AD比我買一隻GMT,但係一定要我搭單買埋一隻Tudor,唔搭單就唔賣GMT比我

新手一問
尋日老豆比左隻Tudor我
我今日攞去比師傅換皮錶帶
佢比左條rolex錶帶我 我當下冇反應到
我係比人呃左

佢話一樣嘅😢😢😢冇咩所謂
利申 ：新手

係咪比人呃左

無錯
但我好肯定你見完隻刁之後
寧願食少少炒

唔留證據，咪無炒囉

公司出左Bonus
本身唔過30歲, 個樣仲要細路仔咁
入門有邊隻推薦, 最好15萬以耐搞掂

P.S. 之前戴開Adidas 運動錶

超公=炒價(例如70000~>90000)
食骨=買勞要買多隻無人要既刁

普通炒款(黑sub) > 食骨 or 超公
熱炒 (百事 66) > 食骨 + 超公

唔怕俾人話老積 -> 金鋼地通換皮帶
跟潮流 -> 66 百事
唔怕撞錶 -> 黑十單紅

金鋼地通換皮帶好靚, 但唔襯我
黑十單紅好似幾好

可以考慮大黑橙, 枝橙針望落夠young

都係黑sub gmt daytona

15萬買哂黑白面

有無諗過沙士
我覺得襯古著、西裝都ok

可能有找兼買到隻bb

大家同人約出嚟交收全新full set錶 會唔會約上行(又話要加錢又姓)？定係信comments 都信得過？

唔係店鋪交收最好一定要上行，上行一定係最有保證，果啲時間金錢唔慳得，就算比多幾百一千買個保障，隻錶都幾萬至十萬廿萬，買返來一排分分鐘都已升左價抵返

緊係上行啦
最怕唔係隻錶係流野
係怕入面可能換過野你都大鑊

人生第一隻

尋日仲去做埋鍍膜

做黎有乜用？

多舊魚

冇用 本身都好難花

屎忽痕
自我感覺良好咋

咁又唔好話多舊魚
好似部車咁，打左層蠟，令身d又乾淨去下花痕咁啫

戇撚鳩

好似冇乜人會咁做

鍍膜我都第一次聽
不過我覺得錶花左都係錶既一個故事
所以我帶錶 唔會專登去整花，但花左都唔會心痛

有人知二手藍針 出面街鋪收緊幾錢

正常使用啲花痕就冇乜所謂
如果係跌花撞崩就都會介意

超易花
如果你成日打字
或者配帶其他飾物

想買藍黑 但已115k 點好？

買綠針再買個藍黑圈換

新手問 鍍膜係防花？要整幾錢？

你要問返上面位巴打
我無整開

聞說二手無花反而唔值錢
d人當你打磨過

就好似攞張畢業證書去過膠一樣

早排拎隻錶上行驗正
放低左幾日
dklm日子又唔幫我較返啱
錶面仲要勁多印又唔抹好先俾我
d服務都幾九流

有無送花
無送花就唔好嘈啦
利申：早幾日上過行有幫我教時間

有冇人知舊gmt上14樓換圈係咪換返同期同埋幾錢到

想請教下多數邊度花
（本身都有花唔知有無送喎）

唔係賣廣告，純粹朋友介紹完，咁我新買隻錶當買部車咁，錫下佢啫

認真？ 好正喎咁

未聽過勞都要包膠 帶得預左花

Vintage真係好好丁

隻錶花左唔會生銹架

apple watch 有case有mon貼

好想買多隻沙示

無得禁換

唔係包膠
呢間舖係去花痕同鍍膜咋

行當然唔會比你咁換
不過如果有兩隻錶應該換到無問題

禁要換埋支藍針喎

你有錶咩針都得
買隻白金配佢支紅針都重得

藍針再換換乜好？

有冇巴打知單紅要排幾耐到?

幾錢，好似幾靚

116520

我估要終極vip先得啦
果陣我去排隻金鋼sub
搭單問單紅個sales答唔洗諗啦

食骨。食隻垃圾Tudor

116500LN

發覺巴打好疊水你個隻黑面定白面

宜家隻tudor gmt 要排幾耐

幾個月都未有

我唔疊水 我得兩隻錶盲十同黑116500
同送過隻綠針比老豆

有乜情況batman會跌價？

如果推新機芯喺batman呢？舊就會係舊技術而跌價？
如果冇停產呢回事呢？
如果出一款藍 深藍呢？因為差唔多款而量多咗而跌價

有冇人有啲經驗之談分享吓

新機芯用返藍黑陶瓷

機會大唔大
如果真係咁 舊蕊款就肯定跌到仆街
而家都係睇定啲先？月尾就知道

但單紅舊機蕊正正係出左一年就轉哂新蕊，mark I 係有錢都買唔番，價係升

Rolex運動款鋼錶都幾難跌價

你估玩錶既人真係玩機芯咩

單紅mk1唔係都係72小時咩

單紅mk1係新機芯，又50週年版，出一年幾就換面，所以有收藏價值，mk2係18年中出有啲人就話唔係50週年

巴打係ad食骨入手

但單紅咩價位如肯食骨

正價加隻垃圾tudor

埋單幾錢左右 11?

73k 買二手 2018年行貨全套

我估佢問緊個膜幾錢 綠針幾錢應該唔洗問

拎張樓花過膠先
試下放上fb group 笑到你面都黃
On9仔

放上網大把人要

我放五位數

原來係我錯，mark i 原來都係新錶蕊，sorry

拎唔拎到大黑橙

easy

有冇人近排喺歐洲買過Rolex?
有friend去西班牙想撘佢買

好想買116610lv 綠綠

個人覺得綠黑靚過綠綠

幾錢

本身都係咁諗，但睇完個製作方法就覺得一定係綠綠

98000

上行一換一喎，舊圈會收返，新款剩圈唔見有散賣

我之前想萬皮帶，見勞d皮帶錶好貴，最尾買左隻tudor

有無人要airking 大黑橙 香港行貨價賣 係瑞士買
另外有大口仔 白色 留tg 3月買 留tg

其實上面講過架我 唔係有層膠呀
只係做鍍膜 即係好似打蠟咁啫
輕微翻新效果咁

2手都要73k

好似車用藍火燒個d膜？

我見佢似車鍍膜咁
去左花痕之後，見佢搽野上隻錶度，再放落去部似紫光機度乾咁樣

Btw 我都係新屎坑做一次咋諗住

369
5萬1 全新貴唔貴

無野了

依隻洗唔洗食炒

2星期前買仲未洗食

前兩星期試過上手冇買，呢隻唔洗食炒啦。我仲等緊隻灰面

黑sub二手全齊，錶行見到折實67800, 應該仲可以講埋價，算唔算抵玩

Air King 綠玻璃大決擇
點簡好

盲十？

換完warranty 都無埋

1415年之前黑sub唔出奇

少花冇崩，年份係16年以上就抵

想問Tudor 隻Pelagos LHD全新係香港難唔難搵？
同埋香港咩價錢全新？

有日曆嗰隻

樓上講左啦, 睇下咩年份, 咩CONDITION

想買batman 去邊買好？驚細舖信唔過...
有冇師兄教路

邊度買都係上行交收, 唔肯上咪PASS囉, 你肯俾100K UP既大把賣家啦

公海又黎窮人先會買勞力士

有冇知Tudor s&g換皮帶/換鋼帶幾銀

依度好多大種公價乞兒

咁買omega公價六七折個d係咩

新手想問呢隻79730使唔使排先買到？
同埋見細鋪賣緊888全新行貨22000，平過AD5千咁上下 信唔信得過

蓋ching 黑十拎唔拎到？食炒要幾多到？

想搵舖頭買新888 但唔知邊間有信譽啲

有隻17年 Batman 888 （一定有花）
間唔中帶下
二手想放
有清有興趣可以傾傾

你唔好拎街邊二折波鞋開倉黎講個市場需求都唔同
咁ap pp入門炒款無折又係咩

市埸需求唔同就唔講得？
咁你搵到兩個市場需求一樣嘅牌子未？
原來Omega同街邊二折波鞋一9樣

我發覺我隻錶30秒個位唔係印30
係印swiss (icon) made
其實有咩唔同?

邊間做緊O記 67折 ？

想買隻超霸Moon pro chrono

我見rolex官網D圖係
swiss 30 made

有意放full set 黑十888，2019一月尾錶
改咗rubber b黑色錶帶
原裝錶帶會一同附上
全錶貼紙未搣
另外附送一個轉錶盒☺️

有意留PM
Thanks

留TG應該係
Thanks

補返張圖先

monxxxx/rxxx rxxx應該有做6-7折
冇留意開O記

Thx bro 我留意下

咪打左ap pp囉盲炳

放俾你 19年888

ap pp點市場需求一樣？個range爭咁遠
唔同需求就唔講得？

都話左冇呀, 上面咪有人教左你囉, 比得起錢既, 咪搵隻齊膠紙全新888, 再上行交收啦

是咁的，頭先行過方向錶行想要排隻綠針，個 sales suggest 我排都唔使排

連綠針都咁難排

青衣城display YM baby blue 37mm
巴打快狗衝

我：
個 sales:

：下！？綠針都咁難排！？
：過左年都無返過貨...
：咁你覺得排約耐會有？
：我覺得排黎都無用，我建議你唔好排啦
：真係好生意...
：點解你咁鍾意綠針呢？
：bla bla bla .....
《完》

所以鍾意GMT針嘅趁exp ii未炒到癲前就入手

thank you 女仔戴40太大

呢隻成日都見到有貨，40 就消失左

116621來貨87000都幾平 ？
公價過十嫁喎 好似

突然咁多人好呢款，又會撞多咗

留tg

唔夠黑十盲十撞得咁勁

無記錯18年打後造嘅新錶都係30分位轉曬皇冠

Thanks 巴打

唔係款款6點位都轉晒皇冠

正常啦 黑十炒到8萬
不如買隻價值8萬

上年都見過有人walk in買到綠針

想問下如果去日本Jackroad買錶
有冇咩野要注意？
第一次去，想問下意見

注意帶多啲錢
因為會貴過香港

其實有貨，只係唔賣比街客

想入

如果唔係太熱炒個D, jackroad有機會平過香港AD
2來佢用卡唔收charge, 有其他錶鋪會收3%

價錢可以上佢官網睇, 明碼實價

係, 其實咩款都有貨
不過唔賣比你

綠針根本多貨到等1-2星期就有

本身目標係116622

睇到有個最低價好吸引

呢隻應該同HK AD差唔多價, 但香港AD都可能要排下
岩就係個邊買都OK

另外記得睇保卡個日期

我想問錶底刻字會唔會影響報養

終於收到電話有Air King貨
睇完實物覺得同心目中有落差
最終比錢綠玻璃

之前一樣係綠玻璃、Airking 2揀1
個人唔太好Air king實物啲數字配色
369銀同其他白色唔太夾

綠玻璃越睇越靚
同埋人地一望就知唔知Datejust既普通款
但係同一個機芯貴萬五好難決擇

綠玻璃藍面

有消息了

batman

skip

冇新黑sub?

正式宣布現款batman變蟹貨

隻tudor成隻地通咁

今年無隻有興趣
要入既話入隻藍黑粗帶算

正

入到先再講

fake 架喎…

今次一定係submariner玩新色

又唔知等幾耐先買到架啦
儲定錢差唔多

上年bazel吹可樂 單紅sub 白面黑字369
一樣都無 依d流出笑下算

人地玩rolex玩撚到出神入化
你班乜柒都唔識散戶話人fake news

珠帶真係一般

好老餅

當你幅相真，新款珠鏈咁柒 係都舊貨升

珠帶係經典野，只係你唔識得欣賞

上年咪又話出乜出乜

milgauss唔知會唔會出新款

Tudor就係咁喳？官方ig唔係有隻submariner㗎咩？

珠帶只係睇相柒，實物幾靚

唔知點解官網啲相都好柒

讚同 睇睇吓就知真係靚

新手想請教 我依家排緊隻黑十
如果sub今次出新野 依家隻黑十個價會係升定跌呢

仲有3285機芯呢？行70個鐘呀
即係你出咗iPhone XS
冇人再原價/炒價買iPhone X
明唔明呀

咁都講得出

第一日出黎買撈???

到時兩隻一齊炒

新十仔呢

似係你唔明
根本AD同炒家一齊推個炒風出黎
出左新只會係多樣野炒
同樓一樣, 個個見個價會繼續升, 保到值, 就會有人買
有人買, 個價就會繼續升

一日有人接貨都唔會跌，仲有熱門停產款只會升唔會跌

以前除左地拖，買6x都有折
而家，永遠食炒/食骨

都唔知AD個認證來做乜

勞黎講係WINWIN囉
玩飢餓, 暗中俾你D友仔炒, 幫佢消化埋D DAYJUST, 石啊TUDOR個D表, 消化完先再批D 運動熱款俾你

你覺得有貨會買到？

係
停產係勞升既最大動力...
呢隻仲要未停都升到咁, 停左真係唔使諗

仲有我覺得AD做梗既野勞點會唔知
你唔好太揚同太過份就得

香港開鋪成本咁貴, 勞其實最開心, 有AD幫佢地散貨

照佢咁講
D舊裝勞應該全部幾舊水就買到

早排去ad同人吹水，佢地話66以前要打電話去求人來買，估唔到而家都話要炒

係我就狗衝去玩隻116520

而家全金都無折

Tudor 呢隻black bay 自用已經夠玩

當年66同6針完全兩極
我就睇唔透有乜好炒

有
但以前1x-9%
now 1-2%

上排先陪朋友拎左隻無折喎, 可能因為是全金地通

以前如果全金買水有25% off

綠面？
無計多得啲全鋼炒到上天 貴金屬就由有折變原價

全金地通

係咪7點？

咪問係咪綠面

AD要排呢

唉 依家買咩係唔貴架
相機 錶 樓 車位

42mm ym白金陶瓷黑圈

藍黑圈珠帶無好感

Facebook公布左了

白金

無隻靚

中哂

成隻sea dweller

新錶麻麻

藍黑圈舊裝會唔會升

好正

藍黑

而家排定新既黑藍圈得唔得

10萬都夠平啦
唔升喇掛

新款得藍黑靚仔，我估舊會再炒上

說好的十仔呢

正價

夠皮

新錶應該要13 14

正價都要 13 14?

13 14 點解唔買百事

新屎坑嘛

隻ym42其實幾吸引

綠針好似停左產啵

依隻皮帶咁怪咁既 但都想要

講左珠帶藍黑幾錢未

Nato帶好吸引唔知幾錢呢

低喎

白金ym成22萬

公貨姐

全部加晒價。。。

公價買到既可能性極低

咁都唔會一出就10萬掛

水貨佬quote緊九字頭
訊息混亂中

放棄

蓋師兄都係做錶嗎？

買完換膠帶

可以用水貨佬批發價買少少

藍針珠帶幾正

珠帶好似有啲難 carry想試上手 但rolex應該都唔會有現貨可以試

有貨到都應該賣左
除非你同佢熟 已經hold起比人 不過比你試下

新出嗰啲幾時開賣？
隻新yacht master 42好靚
但要21萬

呢隻幾錢？

125400

金字？幾正喎

金鋼 應該十頭拎到

十仔金鋼都係金字

舊款bat man 會唔會跌價

唔多人要嘛

停產唔知喎

一定升

Day just 好似換左機芯

想知，究竟會升定跌

停產點樣可以跌價

隻金Date day 36幾靚

已經炒到好高，而家出隻珠帶黑藍，唔知舊款重可以再炒上去

到頂啦 街賣12萬認真係炒藍黑配色唔出

其實依家9萬全新已經好on9

新舊款炒價唔可以差太多 可能連帶新款炒上去

係，己經炒貴一倍，出隻珠帶，舊藍針可以會回落一啲

可能

真係有新意

ym 21萬好似誇張左啲

白金係要2字架啦

岩岩sales打黎26400翻貨狗唔狗沖好

正路

66我個fd買5×k
仲要有85折

126600
126660
11貴過12 唔解釋咁多

116660 貴過126660？

藍針珠帶 現貨幾正

Mk1出左一年實好路d

珠帶不嬲見實物好過相片

大家會唔會覺得daytona 116523太老成？

503靚啲 咩色面

up乜鳩？

formal 用都ok 唔知本知頹look落街襯唔襯到

平時*

陳冠希阿叔.jpg

親眼見過先評價吧

幾時有得賣

換皮帶打j

所以錶配珠帶都無咁興趣

根本係為左同白金有區別先配珠帶
完全無興趣

舊裝藍圈洗唔洗12萬
btw隻ym好正

datejust 36 終於全線換哂新機芯同chromalight 仲要平左
想請教下係香港AD買datejust 36係咪會有折/只少唔洗食炒?
126234 fluted bezel, baton indices, blue dial

sor, 唔係綠面
rose gold來

你講綠面, 我以為你講全金sub綠面

無知一問，非vip 係咪冇機會排到？

10萬真係太貴
買番舊款算～

得, 不過應該排到停產都未必有

42mm有多一隻新size
見到佢出咁多大錶面真開心
本人帶40mm好似女人帶錶咁

第1批到港既水貨我相信要150k+

yes
呢隻應該難度同百事差唔多

AD應該6-7月左右會有
但一般人一定唔會買到, 一定留哂比VIP

水可能會快1個月左右有, 但一定係天價

地通都有

九龍東買？

其實有心買, 建議你聽日即刻去D AD話留名
我相信大部份都會話無得排打發你走

唔係九龍灣啦

我朋友好似經人搵先拎到
walkin都無的

話應該話唔知幾時出 打發

係
但其實6-7月一定有, 不過呢D熱門貨個SALES都話到事比邊個

一定係經理分, 或者係OFFICE未落到分行已經比人拎左

九龍灣今朝定琴日朝出左隻

以前佢地仲有一招會話幾錢都未知, 點排
而家好彩網頁寫哂價錢, 用唔到呢招

未到港都mark曬啦

個人覺得周字頭既AD最難拎錶

1) 成日型住佢地留返D貨比買金個邊D客
2) 佢地又多分行, 一般人比較容易去留/睇

孖字定阿叔

係

應該7月打後既第2轉會開始放比D VIP

2間我都覺得係
個人感覺only

珠帶真係美中不足 希望實物會正啲

我個人OK

不過諗下算, 正價一定無可能入手

高收盲十個d

有冇巴打見到邊間AD有白金圈灰面地通

二手勞去邊度買穩陣

玩過實物先決定啦
珠帶會閃d同立體d
真心推薦

黑藍襯後生仔戴 但珠帶唔襯後生

錶佬開始不停炒熱豬帶想抬價

藍黑圈唔著衫都襯啦

金/玫瑰金點襯都太高調

綠針停產, 官網已上架

有幸買過一隻888

出左10年停產都正常

半個月前已經落唔到單買綠針

最好停埋黑十

沙士又無金咁誇喎

上年11月先買左隻綠針

黑十唔會la,生招牌黎
只會upgrade 唔會停

Explorer而家其實有冇折

蓋兄508水有無少少折

早兩星期賣左隻2018年綠針7萬2
停產大一

就係唔炒停產都唔會俾你出到72K啦

綠針升到$91300

減產真係好鳩

預左呢個月實炒上架嘞, 不過升到十萬都唔會放,
只愛GMT

使乜抬
隻百事已經炒梗

金鋼綠針都無左

想請問下各位巴打
Rolex同tudor錶帶可唔可以大家用

新款黑藍預計會咩價位？

13

放19年舊藍黑

想買Tudor多d

想買隻GMT AD連影都未見過

新款藍黑正式出係幾時
人在歐洲想知有無機會買到

咁快9萬幾

幾時影？

FB好似係出新表前都見過架嘞
表行價實係鳩開架啦
但唔排除今日之後真係會做新高既

見過batman 破12啦

而家有邊幾隻停產唔出？
我見GMT舊藍黑 金剛綠針 綠針落左架
其他未睇

有無人覺得新個隻yacht master好撚正

yes

呢隻應該不用食炒

有折啦..白金
D人廿二萬會首選玫瑰金地通

係靚, 不過好兩難, 俾200K可能會入番隻白金地

廿萬大把選擇

最慘細2mm既玫瑰金平一半...

yes
呢個價加少少上全金地通仲好

rose gold個隻ym都唔使炒
呢隻仲要白金加無左紅字

呢隻男裝水貨87000 抵玩wo
朱古力面？

中性既...朱古力面

18-19應該有交易啦, 俾D買第五第六隻勞既FANS買囉

但我覺得黑圈金底果隻YM仲靚

17年好似68k入左隻

個價真係好衰 係靚既但俾我都會簡入白金藍地

隻ym 公價22萬？

horoguide 個價高過官網

唔知點解覺得新YM好似假錶
可能未睇慣

舊款一定炒唔上
新款珠帶有機破舊款炒價
高價入手舊款正式宣布變蟹貨

痴痴哋 停產都蟹

會唔會太細

啲傻西唔抵得個價升

感覺上會

正常市場大眾係會貪新鮮想追新款
加埋珠帶呢樣野有幾受歡迎大家睇隻百事GMT就知
舊款仲邊有空間升，肯定回落
話就話停產，但又唔係去到vintage錶果種level
蟹左啦

百事受歡迎係因為個圈
試下百事出埋鋼板帶睇下仲有無人買珠帶

你有所不知 出面個價日日升緊

Btw,價錢升跌又點？千金難買心頭好
買得rolex自用既，都唔打算放佢走架啦

買得就係貪佢易放

唔打算放就不如上貴金屬

想買隻黑十，但又炒過8萬，
如果入隻單紅全新MK1，大概咩價位左右

我都覺得舊款會升 珠帶太樣衰 d人追返舊款板帶

我好肯定同你講 兩隻都會升

咁肯定啦 年年加價 369都升架

開始欣賞datejust
36白面光圈又幾靚

樣衰

1d都唔樣衰 只係好蝦人帶

係, 我好想要

早排喺日本入手

周街都有369，自己想要嗰啲又冇

炒價不了

行咗5,6間，終於入到隻大白橙

舊BATMAN
2018 年錶 行貨
98%新
賣到幾錢?

AL題目
如何計到98%新

同問

帶過

Baselworld 2019－Tudor 發佈美國海軍主題新錶 Black Bay P01

70k左右

私讓過10吧

唉，想唔食少價買隻綠針都咁難

二手19年藍針 107000走左

後悔早兩星期冇拎多幾隻 19年2月葡萄牙218貨@十萬

黎緊有錶展唔知有無平野

想分期買

好想買阿 幾錢？

不是很炒價 140萬円有找

全新收112000

新款幾時有貨 好想排排

11萬買鋼錶真係太貴了

有啲牌子11萬乜都買唔到

想知大家分期買多定一炮買多，同埋係咪大行先有分期？

why 放

分期不如唔好買

買勞分期好樣衰喎

買勞分期 不如唔好買 好肉酸 同埋一定收手續費。

有啲有免息分期

咁高價緊係走 最多第時買過

點解肉酸？我個隻都係以前做錶行老經俾我分期，不知幾開心

2手應該差唔多，新錶舊裝藍黑有價鈛但費事講，我睇完都覺得on9

買樓買車分期又唔見佢地話肉酸
利申：一炮過買deepsea

新手想問下如果想換錶帶有咩地方好推介？
網上都好多唔知邊到好
我又驚淘寶完番黎又唔識換
帶緊刁百事

呢隻咩型號？幾錢？有無折扣

買過只會仲貴

買過？咩意思

有冇app名

Jackroad 係鋪頭名

Watchgecko

我知呀，我只係想知呢個咩日本app. btw thanks bro

感謝巴打 我睇睇

呢個價我接受到

大家係分期買定點？
新手買Tudor 定直上Rolex

買樓買車完全唔同價錢喎清

分期咪分期
關有無錢咩事？

咁點解分期買勞就肉酸

因為同人講買錶要做分期 聽落又係幾反智 加上分期條數其實貴好多

有免息分期唔怕買 其他現金仲可以多d彈性
買車 電器都好多人分期啦

想收

貴仁，利時 仲有邊間有免息分期？

一炮過比，Tudor定Rolex就睇自己鍾意咩啦，不過Tudor 2手賣出去就唔值錢，會蝕唔少，Rolex就2手價重貴過一手全新

agger
tudor同rolex定位始終唔同
bb開始個二手價已經慢慢好
不過當然同勞冇得比啦

條息打埋入個價度姐

同價格先會分期
一炮會平啲既唔會諗分期

公價買免息分期可以

超公價分期就不了

炒價分期無咁好心唔加價

135000買到沙士
但要搭隻刁
鳩唔鳩衝？

135000已包括隻刁
即係$25100買多隻垃圾刁
放出去最多蝕一半
食萬鬆啲炒
有啲心郁

咩款先隻骨?

要去睇下先知

仲以為比135000仲要再加刁
姐係指定左果隻25100？

有啲骨唔好講一半 想有人接都難

擺/送兩老算啦

135k全包
大概係咁

唔撚係掛.jpg

佢地唔帶

的確

但係原價又買唔到

刁拎去2叔公都唔知有無1/3

之前蓋清話125k放比我
但其實食炒真係接受唔到

沙士性趣唔大
但係又排唔到無計

屌，隻116622 又加左$1700，之前加左$300去到$90100，依家$91800

換左機芯

好奇 有冇骨刁例子

呢隻原價買唔買到全新？

哦⋯⋯真係唔知，唔該巴打

停左產

二手低過原價？

咩叫二手低過原價？

巳經唔記得原價幾錢

金剛來來去去都係果啲價

124100 好似係

而家116503 132k
呢隻二手9成新左右 10至12萬買唔買到？

難啲 幾多人中意

13萬應該得？

新淨程度好難講

愚問, 如果食骨係咪無得搭bb?

下次幫我問埋可以搭唔搭藍針66黑十

當然冇啦 係個啲7到冇人要既款先叫骨

「停產」呢兩個字搞到一隻普通既錶無啦啦升值，明明過多幾年都會重新包裝出售。

貴少少好過比銀行收息

藍針原價好撚抵玩
可惜已經炒到上100k以上

鋼地通仲抵玩 10個都唔洗
但炒左個double

都話免息分...

邊間咁好俾你免息分

免費分 一樣可以收你手續費

免*息

重點not this
係果位師兄既接受程度

要睇下邊個收多啲
信用卡客戶要求分期個息好似有得計

116500

私讓
888 116710blnr
109000
17年錶 有帶過

打去銀行自己分期個息貴到仆街 錶行係賣貴啲但起碼可以免息分24/36

係，炒價就算話免息都只係打左落去

反而AD公價買分期就真係免息
（或者你唔分都唔會平左 ）

36當車咁供

咁可以公價買到既話都算賺左

有冇咩款式唔使食炒價？

貴金屬

非熱門好似有啲廢話

呢隻ad會唔會有公價現貨？已經唔要求有折

公價 難現貨

Exp2應該都ok

Exp1/2都得 綠玻璃 dj果啲

見過有 加價之後 最近就無乜點見了

黑十加左8000 。。。

其實你舊年任何時間買116710基本上都唔洗輸
下一隻停產既會係邊隻？

黑面6玻璃？

荃灣 一品雞煲有現貨 琴日去左見到

屋企附近留下名 兩個星期應該有

想買金鋼綠針 但好似周街都都冇貨

好難carry呢隻

人生第一隻...

恭喜

唔係停產咩 搵二手？

你up 乜

想問下綠針想用膠帶 係咪用唔到 oysterflex. 只有rubber b ？

我想用返原裝扣

二手呀

易過金龬地通

邊到有大橙針買呀

依家係咪63100 公價

係，琴日walk in 買咗

黑十都過8咩

過了很久

上年AD排咗2日有貨 97折

真心, 之前買過隻全新都係7有找 幾個月前

7有找

不. 6到尾. 炒價左幾K

想買 不如唔好求全新
搵D唔太耐既二手啦

呢隻邊到有？二手全新都得

怕麻煩到同真假

上行TRADE 唔會假啦

508幾何有2手

呢隻曾經係我心頭好

18年都講緊7萬8，可能15-16都重可以7萬頭，但炒貴$4000-$5000都只係買得幾年前既2手，真係睇你接唔接受到

係到買 ？

邊到買

男人手幼有無邊隻推薦

銅鑼灣

但係好多手幼撚都要戴潛水錶
唔好話男 女仔都係咁戴
最主要都係睇你中意咩款

我見白圈啲款都幾靚

白圈？

呢啲款 ，不過我隻手真係幼過女人

睇過實物未
呢隻有分37mm/40mm

想問咩款手幼轉rb帶適合啲?

我都有諗過呢隻
不過最後放棄左

42000cr
公價36500
水貨27,28ķ

藍針算唔算奇蹟？

咩奇蹟先？

炒價奇蹟，過埋66

66長青樹黎
同埋都出左咁耐
藍針一時風頭姐

陪老豆去保險箱
條仆街收埋左隻nos m頭綠針

咁話你爸爸 邊個仆街啲

508是什麼

藍針岩岩出果一兩年任你買禁滯 最多無折

116508

e家連綠針都炒啦

因為停產

個款太好襯 原價又平
無辦法啦

綠針真係好普通
咁都炒得起
好快回落番

但佢講緊黑十wor

希望啦

綠針少貨

push

二手金剛綠針而家幾錢到？

Yacht master好j到

珠帶batman望落又幾正喎

綠針都叫少貨 公認既公廁錶第一名wo

近年少左

藍針買唔到就自然多人追綠針

近這一年就真係少貨

有冇人知17年打後嘅Tudor 係幾多年保養，老人痴呆唔記得。係咪四年？

2

thanks bro

去香檳睇，係有另外選擇

Everest rubber b 仲有咩

係瑞士買隻datejust冇個個綠牌
但係買369就有
冇左個牌會有咩影響

垃圾 無用

明明 Deepsea 原價貴過 GMT
點解最後反而係 GMT 炒高過 Deepsea

新手入左隻tudor gmt，覺得唔錯幾好

deepsea太厚 不是個個岩 形成供求無禁緊張

我都有隻，暫時都冇咩好批評

金龬綠針定金龬黑十好？

新人留名 想問呢隻上手好無睇 出面買大約幾錢 普通ad仲有無可能買到

出面ad一定買到
近期都見過幾次
$292500，應該有95折

其實佢張卡表示亂碼 係咩意思？

邊間買？
排左好耐都冇消息

12年打後

明晒，唔該你

亂碼即係水貨？

deepsea blue都一樣要炒
不過黑面就唔使炒, 真係唔知點解

唔係
即係個SN再無STANDARD去跟

借問聲金鋼十係唔係炒款？ 難唔難搵？

ds太厚
已經無左班手幼/女fans支持
ds blue炒我估係因為漸變藍少有
如果要炒/買黑面大size既話
d人寧願炒單紅啦

DS粗獷到港男都CARRY唔到

見過大隻佬戴都太厚太大

大隻佬手幼

我個人覺得deepsea 入面個圈寫字好樣衰
單紅無呢樣野順眼好多

我覺得大都唔係問題
pan 46mm都好多人carry到
ds死因係太厚

係 重到傻

金龬綠針亂碼12年 水貨綠光$79000 vs 15年藍光888 $83800邊隻好？

藍光

上手堅靚又低調
哩隻唔洗炒

依排又心思思想入隻冇放大鏡既潛水款換nano錶帶玩下
希望快啲係AD發現114060
888大部分都炒到$68,000

換左機芯變左126622

116622 二手幾錢?

WHY只有呢隻款轉新機芯

但有隻11年84xxx

126621 Rose Gold都轉左新機芯, 舊芯貨尾會否有平....平時少戴,48hr同70hr對我來講一樣......

新舊都係差千幾蚊
廠方都覺得冇分別

新人留名，人生第一隻tudor，想買BB58。大家覺得呢隻好唔好？
利申，手腕唔係好粗

BB GMT 同 BB58都買得過

呢款AD經常有 行多幾次唔難搵

最緊要手粗加手毛

有冇巴打有門路正價或者 95折入到 116503 黑面??

同問白面

想問有咩方法肯定隻錶係全新
睇卡日期？ 定係有野貼住

無
俾人試過帶算唔算全新

邊間買同用乜卡有免息分期？Thanks

間間唔同，旺角都有幾間

有鋪頭肯俾全新錶你試戴架咩

Wechat search官方帳號 “JACKANDBETTY”
我都係係wechat睇

Thanks

咁如果得一隻現貨，係咪唔俾你試?
定係每款留一隻做display唔賣?

係AD買理論上係全新
其他唔知

請教澳門888會唔會影響價錢？

係ad買啲貨就一定係全新，膠紙未撕，即時date卡，其他鋪賣既所謂新錶嚴格啲講只能叫NOS

會

ad緊係全新
如果其他錶行呢

一樣係行貨，
價值會差幾遠？

唔該

116622大行係咪全部無

突然咁多人問YM

價錢岩+好睇

淨係搵到37mm 40mm周圍都無 第一隻想買一手

想入手灰面藍針 有無師兄轉左rubber

因為黑十個d乜都炒 綠針又停埋
d人開始轉買explorer ym個d🤔

其實真係幾靚

我覺得無咩影響

係 價錢又唔貴 但係大行無哂，唔想第一隻買二手/唔係ad鋪買 唔知邊個國家仲有40mm

ym2 係咪多數正價買到

ym終於抬頭了

40mm 上年92折買左
而家終於到佢熱賣喇

請教下大家
有冇rubber帶介紹比 explorer II 白面

9萬 應該買？

rubber b is your best choice

好記得係$89800 92折

係咪包換埋帶架？
定要diy?

識玩梗係自己換
唔識換唔好話識玩錶

116622好正
不過好似藍針受歡迎過紅針

2隻都試過上手
ym藍針睇相就靚
上到手 錶面同成隻錶都無嘜對比

最後我都係揀ym紅針

116622 冇左啦
換左126622代，我準備去搵AD排

walk in客有無得排 幾時黎貨大約?

有無人熟二手錶
116261五萬抵不抵

唔知，佢係近日錶展公佈換左新 model，我覺得佢冇咁快有現貨掛，依幾日有時間去問問先知

126622 應該唔需要排

藍底紅針正啲
幾年前喺AD 8x折入手
宜家仲有冇折

而家貨都無啦 discount 更加唔洗諗
8x折真係好

已經有貨返左？

多得啲炒鋼錶
本身有折都變正價

佢幫你換

有冇巴打見過AD有bb58現貨

116622都未散晒

佢散唔哂唔關我事啦，又唔會平比我

我之前見過一次 過幾日冇左 之後去排 排左2 3 日就有了

應該好快超公價 鋼錶愈炒愈痴線

有冇??

想買貴金屬無折好唔抵

人在多哈116622任買

baby blue?

我都有隻deepsea, 又重又厚
我都係手夠粗戴先岩岩好
我敢講香港少過兩成男人隻手係夠粗戴deepsea

錶盤大過ds既錶都唔少

Panerai 47mm皮帶大得黎個款女仔戴都可以型
Deepsea 大得黎又厚又重仲要鋼帶，手腕唔夠大隻錶會扣唔實手腕fing 黎fing 去

Ap
屌望到個八隻角就濕曬 好撚型

AP 二手好抵玩...

但係啲fd話ap個價不如買隻金地通仲諗緊 兩邊同時等

AP二手 唔驚係成日要翻廠啲芯？

所有二手錶都係應該同熟人買

應該姐邊有咁多人玩錶又呢個牌子又放錶

ap出事機會比較高
勞應該算係比較唔易壞

2來抹油費, AP比勞貴好多

係

係未要寄番歐洲原廠整？

香港放底 之後佢地會搞掂

屋企人之前去旅行買左一隻 , 但係佢果隻日期係紅字,
請問有冇分別 新手求教

唔會

日期紅字？淨係星期日先會咁？

Deep sea blue依家炒價咩位
我上chrono24睇佢寫全新 $106000 - $12xxxx都有
做左幾年野想買隻錶獎下自己都咁難搵
想試下戴上手襯唔襯
但間間AD都無貨 連hold左比人既貨都無
睇都無得睇

睇下啲二手鋪比唔比你試

我問過一間唔比之後都無再問其他

唔肯定見到果日係咪星期日。請問有沒有款係全部都紅的

買錶唔俾試咁點買？

紅針 bblue

Sor你啱
可能我果陣淨試唔買得太明顯

係datejust36既話，你屋企人果隻應該係116234，日子單數紅字雙數黑字，啲人叫roulette date

你張圖係126234今年datejust36新款，唔知仲係唔係有roulette date

無知一問,咩叫roulette date

Date wheel 好似輪盤咁，一格紅一格黑

錶面似呢個, 但係帶中間係一間間,唔係格仔咁

請問一下 Date wheel 係特別野黎?
定其實好多都係咁

有無巴打知 68273 金鋼有石羅馬數字
大欖92-93年錶 Full set 賣到幾錢

太太細仔 市場麻麻地受落

巴打16233G淨錶知唔知放到咩價位

未買過始終覺得AD穩陣啲 好少留意二手鋪
其實chrono24個啲可唔可信
見到有兩間賣全新$106000
同我印象中個炒價好似平好多咁

大佬你又話想試戴AD比你排到先去試咩

想請教下各位Ching 其實116610lv 係咪仲有出緊？價位應該幾錢倒比較合理？（全新/二手）

未停產 炒價睇自己接受程度

唔會好值錢 石都有分大細石

我見全新都10皮-11皮，呢個炒價正路？

10正路 11唔知

上網睇同街鋪睇都出入幾大

鋪頭貴啲都正常既

而家好多私放都拍得住鋪頭，痴痴地

新手研究左一排
想問下
今年出個隻新batman
珠帶
係咪無可能原價購入？

叫高啲比人壓都正常既
同埋私放議價空間應該比鋪頭大

真係有研究呢個問題唔會問

我見 又有暗盤價
問過鋪頭 要過十個
但又唔係停產
全新

唔係太明玩法

妙回

真心求教
我睇左好多資訊
講鋼帶會比較多人炒
停產 會更誇張

咁batman舊款因為停左產所以狂升
但新款一出 就已經升到同舊款差唔多價
我唔係好明

對唔住
真係認識唔深

傳會停產

鋼帶唔係多人炒既原因
鋼錶熱門款比較多入場費又平 加上廠商供應少

翻得隻ym2岩岩打黎

學到野

已入手88000

靚

請問邊到買到拆錶帶個工具？

淘寶

888?

係邊度入？

我想等126622，但又要半年又唔知一出要等幾耐先有。你呢個價應該係水啦，邊到買？

去AD買

朋友舖

想轉rubber 帶 但吾知係咩感覺

暫時想買既款都炒到冇可能ad買
儲錢買隻朱古力地通算

後生仔想買116400GV黑面

無諗過可以壓tim 尋日同朋友傾開，佢話呢家成11萬買綠綠唔係好值。叫我不如買50週年Sea Dweller 或者白面橙針Explorer . 各位Ching 點睇？

綠玻璃都唔少fans

單紅都唔平喎
大白橙可以正價入差距大啲

Rxxx rxxx

岩岩收到AD通知有隻Tudor GMT 皮帶，有無人有興趣？可留tg

呢隻AD洗唔洗排好耐？AD有無可能有貨？求教

單紅個炒價冇綠綠炒咁多，緣緣炒高成3萬好唔值

咁老實講我又真係中意66多過單紅

唔該巴打

依家金鋼地通黑面 洗唔洗食炒?
排ad會唔會有機會排到?
出面錶鋪大概做緊咩價位?

巴打覺得依隻會唔會好難襯

正價ad排到

既巴打 依家要排既係咪唔會有折
運動款全部正價?

巴打排咗幾耐？

想問116503公價係幾多

132000？

132k

連AIR KING 好多間都無,痴撚線乜貨都係咁收埋晒

呢隻如果原價拎到抵唔抵

金鋼係正價冇折冇骨

想入隻藍貓 23 03 大家會點揀
假設差唔多年份價錢

原價888 買唔買得過？

同埋通常排幾耐先有？

我見我堂大佬都係老牛 t-shirt
不過我覺得冇翻30歳以上或個樣冇咁老積都幾難襯
反而女仔帶116503係幾好睇

116503係咪興換皮帶?

132000拎116503 唔難喎 周生生都有岩岩睇完

照用鋼帶 不過黑膠帶都幾好睇

家下金鋼都冇折？ 早幾個月問都有95折

鋼款炒 引多左人買金 咪無折

Thx 巴打

訪問個陣女記者戴ap
誠哥戴星辰

愚問 關李生咩事

公海理論 戴勞力士係窮人

跟佢戴會好命變有錢佬

126710 定126711 好？

幫佢地影返副寫真

放左藍針換隻金剛綠仲靚

想知炒到幾多到 會唔會9萬-10萬左右巴打

巴打 請問左下係 submariner 黎？

no date sub...好撚貴

年幾前我入手好似59000左右

如果買二手勞大家去邊到買？

同埋我手幼到女人咁 買116621/22 格數正常改到幾格 我帶galaxy watch都係扣到最入兩三格

唔好顛，2手藍針10皮以上都大把人收

珠帶藍黑 >11 la

11都冇乜可能，10皮收完，啲人都要放10.5以上
而定傳珠帶要13

盲十喺AD正價都買到啦
呢啲鋪頭價笑下就算

仲笑唔笑好呢

你好耐之前影ga la

有冇人知邊到有得買bb58，見好多門口都冇show出黎

綠針重係71000？

抵屌喎

你11萬買66已經on9

緣針唔係炒咩？

明顯張圖唔係新

新手一問 其實點先公價買到

AD排, 你買好撚多首飾佢俾你直接買
或者撞啱佢真係放一隻半隻出黎俾人walk in

Thx 巴打 黎緊tudor 新Black Bay Chrono都好吸引

我朋友都覺得勝價比唔高

新手一問 咩都唔識 求指教
Budget唔多 想買隻普通既比男朋友
想買類似呢啲，如果係買去普通錶行/周大福個啲買o唔ok?

可以上Rolex個網望到邊間錶鋪係AD
周福福同周大生都係AD
呢幾款通常95折

另外都可以考慮Explorer 1差唔多價錢
藍光正

唔好買呢D款比男友, Budget唔多就第2D牌子

平極都要幾萬蚊一隻，
唔識就唔好亂咁買，
一陣買左之後佢唔鍾意個款就麻煩了。

感謝大家指教
咁我都係帶佢去睇下鍾意咩款式先再買

40mm？

上次經過好幾間銅鑼灣都有wor

去哂眼見既周生生/周大福排
最穩陣既款就係 盲十 之後就 Explorer I

舊圈

係啊

其實盲十依家仲有無得排？
呢隻唔想食炒，見到好多人放68K都無人要
個個Strong Hold等升

等佢地慢慢hold

其實唔識人排AD係咪幾乎係無可能排到？

等全球經濟仆街
香港失業率上到10%就差唔多
請個FG 16K都比人嫌棄既年代
幾萬蚊既錶需求大自然買唔到/炒價先買到

點睇灰面藍針轉rubber?

好過新個隻

我都鍾意灰多d，黑色圈黑色字，乜都睇唔到

有冇人知bb79230r有冇折？

睇你排乜

或者睇下身邊有無人是VIP
其實識人, 係有機會正價拎到

再唔係就撘骨